Kohto korra pärrast ollid Rosenthali walla koggokonna kohos kohto mees Jakob Pöii
Eestseisjad Jaan Feldmann
Jaan Uuskamer
Kohto käiad ei olnud egga ei mingisugust selletust Pea kohto mees Jakob Pöi
Jaan Feldmann XXX
Jaan Uuskamer XXX
